鼻頭有個凸凹洞

其實有左好耐，一直我都在意係鼻頭中間有凸凹洞，我唔得係點黎，我淨係記得好細個個陣已經係到，但細個無錢去整。我而家真係好想整走佢，但我唔知應該搵邊到做同埋大約幾錢到，因為我淨係想整走一個凸凹洞。有無人有類似經驗？

用吸塵機吸個凹位上黎

我都有 仲要有兩個

咁你有無整走佢？我想知可以去邊到整，見多數都係做全臉。

其實我諗諗下我覺得可能係水痘疤黎

啲sales應該會同你講唔會一次就得，
你估仙丹咩， 然後叫你買哂成個treatment

會唔會係暗蒼印
舊時多手吱左佢
去美容搞搞就okay

聖德肋撒醫院
fraxel laser
$6000/局部